[I/A] 歡迎來到傳說對決 (17) 強勢英照舊強勢 弱勢英賤過地底泥

歡迎來到傳說對決

Q：咩Game來？好玩嗎？
A：我唔直接答你，我用條片嚟答你

A：睇完條片，其實就會知道係經典既三路MOBA遊戲；若果你有打過信長、LOL既話，咁就應該更容易上手，輕鬆虐新手。

Q：明就明，咁同王者榮耀有咩分別？
A：一隻俾支那狗玩一隻俾人玩

Q：新手揀咩英好？剩係得凡恩同趙雲？
A：你可以入街場(5v5經典競技)到試到唔同既英雄，事關傳說對決會係街場到定期、限時開放唔同既英雄。英雄種類分為：坦克輔助、法師、刺客、戰士、射手。另外每日玩夠6場都有英雄體驗卡可以試用一日，玩到一隻啱心水既就去練啦。

Q：金錢同寶石有咩用？
A：記得依隻驚，金幣係永遠重要過寶石，原因係金幣要用嚟買奧義，而你既目標係盡早搵到一隻合適自己既英雄，然後儲齊一套3級奧義，用嚟提升你既英雄係場上面既作戰力 ，而且金錢既來源極有限兼有每日有賺取上限；相反寶石只可以用嚟買廢英，或者其他小道具例如金錢卡、經驗卡，對提升英雄既戰鬥能力無直接效果。有能力既應該真金白銀課金買英，金幣買奧義。

Q：講咁多，邊隻英雄最好J？
A：自己睇啦

《傳說對決》官網：

《傳說對決》官方Facebook：

各位巴打記得留意佢地面書，因為小至活動推廣、大至停Ser維護，佢地都經常透過面書發布，所以Follow定就可以緊貼狀況啦。

岩先玩左幾鋪凱格路士好op，d回血勁到痴線，對線打路霸夜叉都可以由頭壓到落尾，仲要係買打野刀先 遲下應該會nerf

打野弓為佢而設咁...場場都見佢一打幾

同狐狸一樣

咁多個po嘅。

留名

大家中意用邊個就邊個啦

Lm

打到26星 場堆都係對職業隊咁濟 好難上分

場場 自膠

今晚返歸即刻係咁用先

26星已經好勁
BTW 覺得邊位吮手最屈?

個KWP勝率49.5都可以全服第三
星星都係拎時間去堆架啫

我對過 覺得bv 同 chichi 既操作係比較出色，但bv抗壓能力唔勁，應該話逆風既話佢廢左一半先。

我唔會話邊一位最屈，因為大部份都雙排三排咁上分，主要係睇埋配合/默契，因為操作真係大家咁高咁大。

非選手我覺得YR 海苔呢2個係非常出色 之前同過佢地同隊 真心覺得佢地操作同觀念絕對係夠料打職業

講到0技術就可以全服第三咁 你咁樣講野咪搞到點解咁多人屌9你囉 你care唔care一回事啦

btw 上個post睇到你話卡係A, 再睇返你平時d語氣，我公會d人都忍唔住笑9你

我無卡A
我今季之前無衝排位, 完季前上S拎寶石, 4,5場就有人AFK我都70%勝率上S, 咁叫卡?
歐服A排係台服BC排, 會卡A我真係可以一死以謝天華

同埋我個point完全唔係睇低全服第三
我係引佢做例子, 49.5肯定打得好辛苦, 但佢說明左「上星最緊要有毅力堆場次」, 見你話難上分想勉勵你下咁(當然你未必想我勉勵...)
至於佢勁定廢, 我講佢個時完全無諗過呢方面
我係針對「難上分」呢三個字做回應

點解會有D咁既誤會

更新左之後, 感覺上悟空行得慢左, 明明刺客, 但好似慢鏡咁

刺客類新版可以點出裝？個人覺得主要任務殺後排 可以係戰場再停留多陣 所以會出半坦
甲蟲個類坦刺會出 斧 鞋 破陣 冰袍 吊飾 守護軍盾 (順風出皇者 吊飾)

更新咗之後啲人街場鳩下鳩下

最緊要係好lag 啲技好唔順

話時話唔衝排位就當你廢架喇依家啲人

No offense 任何巴打

好多台狗畀人咀 就會叫人完場單挑

低能

海格前期已經打到傷害 好撚痛

廢左咁耐 比佢威下啦

海格點出裝?

野弓 攻速鞋 龍骨 冬日 雷電劍 全能
咁出得唔得? 會唔會太易蒸發?

solo玩隨機單中對住啲隊友
個個廢撚到仆街 玩五場輸五場
唔撚識玩咪撚玩啦
屌你老母

夜叉出打野弓真係好撚屈機

配返真傷 出埋龍骨邊個埋黎死邊個

點解update 完我d 魔法水間無哂既？

頭先有場上路，我用呂布帶新野刀 同 海格帶新野刀單挑，前期六四開，出完鞋之後已經唔夠打

睇下活動啦

而家玩返摩恩同兔仔真係好撚正

打得耐就覺得季季都衝好無意思

講到好似單挑完就唔會繼續嘴咁

原來閃電俠咁鬼屈
招一技禁完第一下之後跑幾遠都好
都會番番第一下個原位

= 法師 x 莫拉

呢個全輸出型玩法 拆塔又快
轉撒旦我覺得仲變態
半坦唔夠爽 全輸出仲正

就算出全攻，都一定要補物穿...

Garena 感覺都係無辦法令d射手唔打野地出場

射手打野確保射手一定發育程度
唔使上線上同班癲佬打
上個版本特登想nerf射手打野 又nerf英又nerf打野刀
結果又開返把一樣嘅出嚟 個屬性仲要更啱射手出

鳩下鳩下是日常

唔帶制裁，帶斬殺
用鋼鐵長槍或火甲起手，夠唔夠打？

大技係圈入面都中
仲以為淨係個環嘅範圍會奶野

打凱格出物防鞋板甲 之後你出咩都得 唔會崩線

BTW凱格太邊緣
但其實改版前你9出破陣魔防鞋係會打唔過凱格
塞一個板甲就新世界

最大問題都係無ward
-> sup roam
-> 射手對唔到線

關你一個窗 開返你一道門

打線 無自己sup保護
打野sup同ad一齊圍你 dive塔殺又得 得咗
打野真係啱ad好多
起碼你發育到先

痴線，
原來係要10個10Lv、3個20Lv咁，
本身仲諗住自己刷，
呢家都係不了。

On99 升撚死咩

但唔夾勇

可能仲衰 比凱格搶資源仲難打？

見D台仔話佢開場已30秒後
有時兩邊打打下會企定定
爆緊高塔隊友突然企定
唔知個server好似愈搞愈衰
定手機效能support唔到

羽中前2日開台都出過聲話好lag
其實呢幾個星期都爆爆地嫁啦

紅打野刀改完之後配堇勁到痴線

親生女係咁，之前啲nerf跟本都唔算nerf，照舊咁屈

想問下莉莉安用咩裝同奧義好

勇嘅定位係站立式炮台
出聖劍 龍骨 颶風刀 破陣 王者 全攻裝

我個人係

荒蕪 庇佑 玷污/純潔

唔著鞋。

得閒就刷下50個4lv帳號算，
反正永久活動。

唔該巴打
有冇咩使用心得？
上網睇完巴哈都唔多明
團戰應該幾時獸化？

其實依家龍馬係咪真係好廢？
想換個新skin

我個人唔熟莉莉安
不過我個人覺得係等carry位位移無上前捉佢打再放元氣彈 又或者走路 不過真係唔熟 勿屌

我用開DC小丑,堇真係太屈,太仆街

宜家冇得射空氣減cd好似廢左

唔該巴打

破陣咁遲出 逆風打人r痕

但依家新版好L勁wo,除左單挑可以無腦壓線打贏夜叉，團戰都好L勁，一搵岩時機用1技埋到後排身就可以開大9劈，d回血同輸出癲到可以隔硬頂住d傷害斬死後排再番去殺埋d前排，如果對面d人行得埋一起仲可以係團戰核彈AOE輸出

不過後期入場時機差打唔到adc會被反g（廢話）

Nerf完龍馬之後個skin擺幸福奪寶

破陣 颶風 龍骨 鋼槍 聖劍 王者

Sor 打錯順序
我係破陣 攻速鞋 聖劍 龍骨 颶風 王者

龍馬而家除左打野真係唔知出佢黎做乜
對線又大把英壓得住佢 打野又大把選擇

呂布點出裝同點用好？

你係想正常出法出埋鞋就出左龍骨先啦
最後我會出王者天叢
勇打持續傷 你奧義 龍骨 鞋都加左攻速既話其實夠哂 出多把天叢射爆埋啲坦好過

Youtube search hka luyao 呂布

可以睇下職業選手點出...
我同阿亮一樣:
龍骨天雲冰袍仙靈死鐮 鞋轉王者

無論如何龍骨都係勇既core build, 可以早出就儘早出
會首破陣係因為龍骨既小件太核突, 但以合成後傷害 龍骨>破陣
最無可能就係首/次聖劍 傷害完全比唔上龍骨+破陣/天雲

至於雙刀, 上個版本基本無一個射手會出
勇就更唔可能出
勇係一隻物攻型法師, 好少會企在度A人
一係開技刷被動, 一係脫離戰鬥空A疊被動+等CD

勇最具參考價值都係勇神 職業賽出勇但玩得好過勇神既我暫時真係未見過

搭單一問

刀鋒裝新打野刀夠唔夠做？

同埋各位大佬係點裝刀鋒戰

自膠

刀鋒

勇神都唔會出雙刀..

打野都ok 凱路就唔太掂

對線個個硬過你多血過你

軟 而家係痛但都係軟

星期六日係泰國決賽
有無巴打有興趣睇

排名好少見人用佩娜，係咪太廢唔好用？

到時貼Youtube直播/重播link

卡莉依家好好玩

有冇巴絲嚟緊星期日會去打城市賽

咁佢就緊係唔會出啦 呢套我自己執出黎for fun
之前乘號都有累似咁出過 但都係講緊季初既時間

龍馬真係nerf得咁勁咩

我覺得唔差，前提係輸出要做到野，因為真係好撚控
加上佢被動可以回血，多排都可以出下

牛魔王

C4我真係玩唔慣，頂唔順佢lag下lag下咁開技
反正我係唔會用

佢單中已經無敵

呂布上網睇人推全攻裝
伏到仆街
招大技完全廢哂

我之前都用過一排，但用用下發現真係好食隊友，因為佢唔太坦，剩係得控場

唔覺關今次事,
打路唔掂已經係好耐既事

呂布出咩都得

有冇人玩阿杜恩

呂布出裝可睇羽中前日live replay同陸瑤呂布教學 岩岩好係2種方向既出法
阿亮出法同陸瑤一樣

我都係出副坦裝

即係點出

今次小nerf
係玩家一路以來既怨氣積落黎

佢麻麻地啦 唔值得參考

有，勁中意用，坦到仆街，之前可以無兵用二技真傷偷塔，宜家唔得了

順風

逆風

塔拉一定唔係
魚人我覺得係
魚人開咗大之後對方好難預計條斬殺線
我玩魚人時經常有對面人捉我 以為我就快死將所有斬殺咩技都掉晒落我度 結果我一開大又多一條血 所以玩sup魚人真心係個唔錯嘅選擇

點解唔得

而家冇兵係塔隔離 個塔嘅坦度高好多

但其實我覺得佢嘅精髓係有暈技有位移有回血有緩速，好少英天生有哂呢4樣，龍馬仲要跑得快，cd唔算長
其實我覺得根本佢一開始就太勁，無論前中後期都咁勁
好多英都好少前中後都咁屈，好似蝙蝠俠蘿兒咁，有啲前期屈有啲後期屈，龍馬一出個時根本癡左線，前期高傷係人都知，後期更加唔洗講，宜家只係改返正常

以前無兵個塔係加防，真傷照好痛，宜家係%減傷，真傷都無用

真
我玩左場全攻
條友啲對話岩岩先醒起
避過對方斬殺 之後對方大技又不中
我就斬殺同大技都食哂

卡莉中路幾勁，玩左幾場都係30輸出以上，有場～40輸出
不過限制太多，冇位移我完全唔敢探草，開視野淨係會企安全位置
而且卡莉算係輔助型中路，好睇隊友陣容同埋生唔生性，
崩線既話冇得救，唔似蘿兒圖倫可以一打九，冇得自己carry

呢段好啲 官方果段cut到冇哂重點

羽中
裝:

奧義:

羽中奧義方面2:08:15 開始會講點解會咁配 其他配法 同其他職業選手有咩唔同等等

魚人開大個下會免疫所有傷害，所以睇準時機超重要，但sup魚人最大問題係同打野前期捉人好難

靠輔助企兩邊草同保你，係驚莫拉齊爾麥克思呢啲無腦塔殺角

搭單問下呢家破陣冇咗cd，
龍馬應該點出裝好？

BTW，
有冇人知體驗英雄個度點答先有得體驗龍馬，
好似全部option試過曬都冇得用龍馬。

我換鋼鐵 其他一樣

我自己就照出破陣，因為我自己係拉打多，鋼槍無咩用，我出開破陣 魔鞋 冰袍 德魯伊 王者 死神

跑車卡莉3技改番55hit好好玩

有得試啊，
不過想體驗2日。

好撚慘 係C排係咁比人雷 最近真係超多雷狗😥😥😓😓

閃電俠 大概咩時間先出?忍唔住想攞左啲金黎出龍馬

納克用 打野弓 好似岩啲？

會唔會 今個禮拜

其實經典點樣分隊,點解可以5個A/S排對5個B/C排

今日星期五?

其實你自己一樣雷

勝率

勝率低就遇番果堆人架喇

新手上路，無 LOL 底
幾時課金買英好?

請問呂布第一件裝出火甲同出鋼槍最主要分別係咩?咩時候應該出火甲?咩時候應該出鋼槍? 新手唔係好識

勝率真係好難升，
輸一場跌勁多，
贏一場先升0.1。
本來都唔想在意，
但見到69.幾就好想升到70。

有神秘商店先課
利申上到S都未課過 係有次抽到4折課左蘿兒

我玩過幾盤，完全唔覺得火甲好過鋼槍

我明勝率高係好霑霑，但真係唔好咁care，輸得多你先知自己可以點進步

我都明，太care每次輸都心情好差，
但差不多上又上唔到真係好頂癮。

又冇特別野送wfc

留名等flash

凱格路士真係勁左好多？
我有碎片想換佢
本身玩既夜叉

Agger buy羽中嗰套多啲

一定係弓

改勁一排送完回收金幣碎片就打落地獄

出火甲個時燒死小兵吸唔到血

火甲換血好啲

你低估左呢個世界廢青既數量

換完吸唔返咪晒氣

碎片換佢定蟲蟲好呢

咁你打排為乜

自己鍾意啦
蟲呢版都有上場機會

冇fd公會戰表示關我撚事

隻game就係玩打排 唔care果啲只為kill time就會去左打ng
care果啲就會努力衝上去同番班care既人打 冇衝突

恰毒撚
其實毒撚一個更開心 洗撚你講

其實佢個公會戰真係唔吸引
獎勵又唔係多 又唔係特別多玩法 純粹比班冇資格打比賽嘅人FF下自己係選手
我係入咗公會但係一堆台仔根本唔想溝通
真係寧願自己做毒撚打一下solo rank得閑同fd duo玩ng算

我覺得solo q個mentality真係好正
好似呢個世界又温暖又孤獨咁
我都有入圈子 但人越多越孤獨 反而solo q最感受到自己既存在

點解巴打你可以講到咁有詩意咁 明明大家都是毒撚
實不相暪我有個細ac係用大波妹做iCon
入嗰啲公會全部都係台仔公會 因為細ac冇心機打rank得閑打下ng算 通常啲公會唔收低rank 結果我入咗去又唔夠膽講嘢費事暴露自己係麻甩佬
如果唔係貪佢每個星期嗰公會獎勵真係唔撚入公會
做全職毒撚

所以話，online game既大波妹全部都係人妖

可能因為自己都係成日扮大波妹等人送錢比我
一直以嚟係所有game或者交友app見到任何大波妹我都當係男人
不過話時話我用呢個ac識到真嘅台妹雖然係人妻樣就唔算大不過幾好傾 由於佢個樣麻麻所以我諗應該唔係人妖掛

飛去台灣做一段浪漫既愛情

台灣係一個充滿住bitch同厹嘅地方

不過講起，Garena 真係唔打算改變下排位機制？

1. 無得揀位，成日要叫位/有人訓著揀錯位就好on9
同埋比如話，你中野聯動有人夾硬要搶一個位就好尷尬

2. LOL就話下路一定要夾所以要雙排，傳說我覺得真係無咩必要多排
最合理應該係2，3，5排一條隊，單排一條隊
上到200名絕對要禁止多排
歐服d ss成日trio打到5xx粒星，打撚咩

3. 匹配機制，以我咁耐資歷來講，我好肯定係9配的
講勝率個d唔係無道理，但真係無根據，我完全唔覺有呢回事
整個實力指數真係好難咩

人妻嚟 冇浪漫故啊
我係咪要幫香港入返粒波為港爭光

好撚慘 開頭 幾百場亂玩

必須 然後拍返條片益下廣大連登巴打

傳說個揀位系統真係濕鳩 根本就係鬥部手機邊個較新 粒CPU夠快入場搶位 an機必輸

傳說多排又係無謂 一係就戰隊式排 一係就單排啦

個匹配機制肯定9嚟 我細ac C排 成日都有兩三個S排係自己同對面隊

前200禁多排唔知要等幾耐
單排搶多排路好難搞，仲有好驚尾兩個鳩揀搞到個陣不倫不類

前200禁多排唔知要等幾耐 <-呢個又係星星制既問題
如果好似LOL咁計分既話 可以比D雷隊友你, 輸左扣少D你既分, 咁就易配好多

但係個樣真係唔算靚

唔緊要 聽聲都夠

不過如果有揀位既話, 低排一定無人揀sup...

台妹把聲好撚嗲 唔止呢個人妻 成日打打下都有台妹無啦啦開咪講嘢 好正正把聲

都無辦法 一係學lol搵人自動保位
講真低排都冇乜所謂 我陪我女朋友都玩低排場時都係冇見過有sup 又或者講嗰個sup冇個識玩

單人3人
我a5 b4 c4
對面：s s s
以後唔打3人 屌你老母

搞鳩艾翠絲做乜春，依家廢到呢，又唔坦又唔攻又冇控...

而家既話，瑟菲斯定凱格勁d

幾點開波？

定位唔同，單線壓制一定凱格

通常幾時會有？我唔夠英打排

試左場龍馬凱路打夜叉 屎眼都比人打爆

同夜X單挑會贏唔係你勁，係對面廢

所以我咪連屎眼都比人打爆

係hall成班fd都玩傳說對決 搞到唔玩好似好咩咁
但開新ac入去又無英。。
所以新手想問下點上手同買咩英好。。

ps以前lol solo鑽石 除左sup咩都玩 唔知幫唔幫到玩傳說對決

有冇人有研究新版本甲蟲。

絕對有幫助，觀念贏一半。
個人建議係先決定玩邊「種」嘅角色，
因為呢隻game嘅奧義，
即係符文係勁貴，
所以揀一種嘅角色，
買個種角色通用嘅奧義係會舒服啲。

我個人就係揀法師，
買咗套法師通用嘅奧義，
之後揀咗法傷打野嘅齊爾，
揀埋標準中路圖倫，
打算買埋輔助或者打路嘅大象，
咁樣一套奧義可以玩曬三個角色全部位置。

利申：純粹個人意見，我都係新手。

多謝你
我lol就係咩都會玩
夾硬要講main就係jg 同 上路鬥士
因為最易carry jg就帶風向
鬥士就係fiora camille 鱷魚呢類
可以單挑可以1個打幾個既英
s3就main開刺客 但近呢兩年lol既刺客太易被針對 所以無玩
但如果傳說既刺客係勁既 都想玩刺客

又硬又痛
出裝同之前冇咩分別，1技儘量疊去後排到
4等要帶優勢，中期要快end game唔好拖

我差不多係全坦，
打咗幾場都冇拖到後期，
所以唔知後期會唔會冇力，
我係出
打野斧 鞋 鋼鐵長槍 冰袍 仙靈 反甲，
巴打點睇？

秦國比賽
Ban菲尼克

呢隻game易帶風向嘅係jg 同 中路，
不過中路同Sup嘅打法同LOL有啲唔同，
同埋好難一打幾，
除非差好幾lv同埋經濟差兩三件裝備，
車輪戰都可以嘅。

咁就揀返可以打野同埋打凱薩路嘅角色啦，
我之前都有問過呢啲嘅巴打有咩推薦。

個人建議瑟斐斯，龍馬，
都係猛攻 刺殺 龍爪，
不過兩隻都唔算係T1角色，
而且龍馬最近又nerf咗，
但呢兩隻都係出到場嘅。

出裝無問題
反甲有時睇陣容順風換攻裝
後期除咗血多無咩用

都係，頭幾件都夠物防，
換嘅話換天叢？

多數王者 針後排

Thanks！

凱撒路 睇你想團戰支援型 定 單挑拆塔型
前者有贊尼爾麥克斯，後者有呂布夜叉凱格路士
Jg依家多數射手打野，遲下都一樣係射手打野既天下（如果跟王者）
硬要刺客打野，刀鋒（讓藍比可信既中路，通常同fd雙排，中野聯動打遍天下）
莫拉（如果跟王者，遲下會好廢）、齊爾、甲蟲 都幾好

聽日居然冇巴絲打香港場城市賽

秦國好多現場觀眾

有唔講啫
利申：唔會去

龍馬無t1啦一早
我main jg lol同傳說都係 我以前呢就最高鑽5 玩過lol人打傳說就好似dota2打lol咁 感覺好輕鬆 我嗰陣時一開頭打傳說已經上到去A 所以巴打放心傳說係好易上手
講返正題 傳說嘅jg同lol唔同 ad打jg先係王道 不過當然啦都有戰士jg
戰士jg同你建議瑟斐斯 蝙蝠俠 刀鋒 莫拉 納克
Ad jg就堇 摩恩 史蘭之 林蒂

而你打開top嘅話仲要係一打幾嘅英 我建議wonder woman 呂布 夜叉 麥克斯 馬洛斯 如果巴打你以前同我一樣玩過坦top 絕對建議你玩贊尼爾

龍馬點會唔係t1 jg

龍馬我真心覺得佢依家最多算係T2頭
T1始終都係莫拉嗰啲嘅世界
雖然你話佢可以分buff俾mid
但係佢定位真係有啲雞肋

對面冇射手我會prefer龍馬先過莫拉

咁如果冇射手就唔使出刺客嘅
但問題就係而家傳說射手又buff返一定場場有

排位終於可以玩返卡莉

揀莫拉只係射手陣反制手段，唔係等被針死

巴打個名

而家排位唔係玩莉莉安 圖倫 或者蘿兒一定比人屌
卡莉一日冇位移技都唔會起到身

龍馬呢個角色真係慘
由一開始強哂前中後期 都俾人nerf再nerf再nerf 凱撒已經冇龍馬容身之處 只係可以跑去打野爭取發育時間 出個中二病到仆街但又好撚型嘅skin都冇用

蘿兒改版後地位低咗少少
拉茲卡莉都可以出場

其實傳說個平衡系統真係
頂你隻莉莉安勁撚到仆街 比圖倫蘿兒出嗰陣更加強 喺強到其他中路英根本車尾燈都望唔到

Ban英唔會改弱 想唔ban就出新ban英

打rank嗰個Ban pick system 永遠就係嗰兩隻英被人ban
之前龍馬 莫拉 之後就提米 超人 莉莉安出咗就莉莉安 超人 根本出唔到場 meta英meta到係打rank絕緣體

唔該曬咁多位
咁睇好似儲值幾蚊攞隻呂布係最簡單既方法
因為買d英真係好貴

呂布8蚊真心抵屌 單挑王
建議你先儲錢買奧義好過買英
因為你呂布其實真係去到咩rank都有用
奧義出裝建議可以參考返上面我同其他巴打嘅post
祝你有個稱心嘅課金旅程

winds控藍又carry一場

應該唔會課金買英
我lol都係用權力點買到全英雄

搵人用麥克斯算啦, 莫拉好易俾人針死

傳說你一個星期打足30場最加埋拎埋朋友贈禮先至得7000金幣 啲錢比以前難賺好多
你要儲晒成套奧義成60000金幣 即係全心全意兩個幾月淨係買奧義先有一套 頭兩個月唔會有空閑錢買英
簡單啲來講就係garena逼你課金

我又覺得唔係咁講
你麥克斯飛過嚟牛乸咁大個標誌 你一落地即刻會比對面啲人控到死 但係你莫拉斬四下掃一套真係冇仇報 傷又高啲 如果講針對射手我會揀莫拉多過麥克斯

JT好勁

點會拎莫拉打大男

遲下排位雙ban麥克思呂布要非ban即首搶

幫班大男R J

個人預測雙ban 超人 提米 莉莉安 莫拉/麥克斯

咁你用咩打大男

其實有咩可以剋到大男陣 而家S排場場3隻坦

龍馬 小丑邊

保排陣 射手+法師 其他負責保
利申鳩up

你咁講係千里送人頭
麥克斯係開戰用,D隊友去哂邊

頭先BAN射手,得番勇

射手

都好RJ

我新手試玩咗幾隻英單打
覺得薇拉, 馬洛斯幾好
除咗課金，點至可以入手？而家連五隻英都無

有堇用堇

但對面如果有Max/馬洛斯/贊尼爾呢啲英追住個射手咁點

咁就要睇射手走位同輔助功力啦

無 因為你還有奧義要買啊少年

一係勇咁立射式爆死佢地 其他就做肉盾 一係就堇咁拉打 其他控對面

呢三隻都算係強行開戰 有時走位幾靚都冇乜用

如果隊友係弓女係咪收得皮

琳蒂?係

因為我自己遇過唔少麥克斯一開大
其他人乜都唔做就企喺度等你嚟
搞到佢夾硬斷技或者送人頭
當然麥克斯如果真係配合隊友配合得好 對面係完全保唔到射手就好 但係通常都見到頭先講嘅情形

贊尼爾馬洛係反開英喎
不過射手對麥克思馬洛係惡打

莫拉最多係t1尾

對面大男根本無用

順風先勁

仲有超人
Ww最勁就係開戰又得 反開又得

而家對出咩裝備同要買咩奧義仲未有概念
我諗住單排上A/B 至話比玩開班 fd 知嚇吓佢地

我低排 玩卡莉都仲頂到

一係你講你玩ad定ap先
因為一套奧義太貴唔希望你浪費錢係其他錯嘅奧義身上

雖然我明白每個人都有愛英
不過如果巴打你諗住爬分 我建議你可以開始練定其他中路英

紅色： 金身 猛攻 荒蕪 覺醒 暴怒
紫色： 庇佑 精靈 奪翠
綠色： 龍爪 玷污 英勇

呢啲我覺得最實用

特爾

你三排 叫隊友搶埋麥克思馬洛先

其實龍爪係公廁奧義
只要你係ad角都係龍爪

終極開戰陣容
凱撒麥克斯 打野WW/瑟斐 中求其啦 ad小丑 sup馬洛斯

有，呢度應該有

只能說沒救

又唔係特別高攻 又唔係有位移技
林蒂起碼都叫入草叢時加速

新手有凡恩, 趙雲, 7日登入有塔拉
再買新手特價英同寶石英
點會五隻都冇呀...

E排用凡恩, 趙雲, D排用塔拉已經CARRY到
再黎就美娜, 勇, 愛麗絲, 大象都夠上A/B排了

呢幾隻都唔係直接carry，點上A B排，下面生態牛鬼蛇神冇保證
玩番d自己帶風向既英啦，打野：堇、中路：莉莉安圖倫

真心建議你搵到自己啱玩嘅英 啫係T2可以發揮到T1咁
如果搵唔到就將所有meta英買哂

bacon vs bazaar
應該好睇

低排真係唔建議玩射手起手 打排位有得比你用射手已經偷笑
雙法師都還好啲 黎緊又就出閃電俠 所以莉莉安 蘿兒入手啦都係

低排嗰咋牛鬼蛇神我建議打野會好啲 相對比較Carry
如果你玩開中路就買莉莉安圖倫蘿兒3寶啦

有練蘿兒拉茲 買咗圖倫
三隻都唔係咁鐘意
大象中路都ok

新手玩乜英好?
暫時練得最好得兩隻
贊尼爾同趙雲
想課一次買啲英返黎練
巴打有無介紹

而家成班撚樣入場就射手打野秒鎖 10問9唔應 呢班撚樣真係搞到我未開波就已經唔想打
低排唔想同人爭路其實凱撒路同sup最好 打野係易carry 但前提係啲撚樣冇秒鎖凡恩同堇先

課金送既呂布 仲有夜叉 女超 麥克斯 今個版可以練埋凱格路士

低排唔玩中路原因係啲坦會出塔斷你兵
特別係卡莉

買美娜蝴蝶同寶石英...

今鋪真係winds carry

總之買DC嘅英就冇錯 你買齊嗰四個我諗你打排上A B完全冇問題

佢個ban pick來睇，應該3選蘿兒而唔係圖倫

我仲記得我話莫拉廢比人負皮都癲

卡莉而家t1好不好

岩聽 dc英真係隻隻都痴線
係要講就可以唔買蝙蝠俠 但呢隻奪寶前排好易跌

DC啲英真係個個精彩個個癲
買佢四個你已經有四條路有保障有英出
凱薩ww 打野Batman ad小丑 sup超人
可能係garena簽約時應承咗唔可以整廢佢啲英

雙射手贏左
情何以堪

因為有dc迷為呢幾隻黎玩呢隻game 你唔整到佢咁勁會留唔住佢地

雙射未必輸 都係睇你用邊2隻同其他隊友用咩英

Ching你有時講嘢習慣真係幾蝗下
又秒天秒地又情何以堪

Sor9ry
儘量改

但雙射難保係人都知

秒天秒地係蝗我認我錯
但google左情何以堪係既有成語
咁都算蝗咩？

情何以堪唔算既

S1既卡莉終於可以係雪櫃拎出來玩下

89場單排上S
痴撚線

大陸流行語 少見香港論壇用

睇咗第一場，隻莫拉廢咗啲

首搶唔應該夜叉應該呂布
我睇法係揀得提米圖倫就應該揀強勢野
第一場又係唔知點解揀薩尼

屌你
兔仔五連殺！！

薩尼無野區作戰能力
夜叉圖倫又係不前不後

同埋港仔打sup我覺得真係打得一般

點解叫人港仔

賽評係咁叫

第三場bz tony隻超人

咁人地台灣人姐

你地打傳說對決用wifi 係咪廢左？
由以前65ping 到呢排百幾

咁點解香港人唔可以/唔應該咁叫

特登比錢買個版權番黎, 緊係整勁佢

而且dc唔勁...又點樣吸引幫外國人玩

你話佢唔係t1 wo 老細
仲要話上個版本已經唔係...

你自己慢慢思考下啦下

On9

笑死

巴打 公道講句 呢下你就偏激左 之前個d佢就真係幾蝗下 情可以堪真係無問題

算啦 我地叫佢台狗叫撚到佢哋傻咗咪仲正
港仔同台狗比 直接傷害台狗大好多

情何以堪香港人其實都成日用

台狗都呢近幾年多左咁叫姐 以前咪又係叫台仔

又係你要插我，之後又叫我自己諗
你邊位？
平時講野都知你唔識玩
自己玩自己啦

我係唔識玩 我一早已經講過 仲尊稱過你為高手 話係黎學野 你而家講多次想串我老實冇咩用
但有啲野人地唔係想插你 係問題only 你又反問人 人地r哂頭之後覺得解釋都冇用就想end左去叫你諗諗 冇下文就算 你又get唔到再爆番人轉頭
你玩呢隻game係勁我冇質疑過 但唔係所有討論都要base on隻game既實力去作發言

睇晒成個bo
bacon中輔好搶眼
個打野玩射手勁過玩莫拉好多

港仔真係眨義喎，呢樣冇得拗
平時叫「台仔」會點叫？
“D 死台仔打機廢淨係識嘴炮”
人地都係咁叫港仔

感覺秦仔應該都係贏唔到台仔

最尾個盤我睇唔明係點逆轉
無端端放塔唔知點

台狗 台仔我覺得係中性

莫拉一日未改走大技吸血、大技分散傷害，一日都係T1

算啦 我錯 係我講左啲唔關隻game既事
討論番隻game 廢事又搞到比其他topic騎劫左
利申多次先： 新手冇lol底 黎睇各位高手留言交流 偷下師

有無手足收到風閃電俠幾時出

Ms 個中路係咪淨係識玩圖倫（仲要唔勁），下下都要搶圖倫

維維蘿兒都勁架
不過佢本身中路次一檔亦係事實
BP搶圖倫真是唔太明

秦仔
韓同泰都好鍾意兔仔，台可以研究下
泰d營運怪怪地，成日幾十個頭先end到game
24:6呢d比分在GCS無可能出現

想知卡莉係T1 邊個講？
我諗上面位巴打意思係 建議玩直接carry型中路，而唔係輔助型中路卡莉
卡莉好食ban pick，要揀卡莉首先要ban莫拉齊爾
唔係幾勁都冇用（by前職業選手初吻）

拉茲拳拳到肉
拎凱輸人頭呂布被捉捉唔到贊尼爾就滾雪球
最後嗰波純粹係贊尼爾硬過麥克思

改唔一定要跟王者
白起改到勁坦，美娜改到前期勁痛就係一個好例子

而且而家改左版莫拉都似乎 真.跌出T1

太多講過，羽中啃凸海苔？（有錯請指正）
然後莫拉齊爾？呢兩隻而家都廢廢地喎

莫拉威脅大過齊爾好多
揀保排陣先好用就真

清哂D野怪,屎都冇得食

MeMarkz隻拉茲真係好癲 單講呢隻英GCS應該無人比得上佢
睇返係jomny被捉兩次, O7T凱薩9衝先崩
我都留意到贊尼爾一直發育，後期坦到on9
兔仔唔出龍骨切唔到坦

meta好似唔大差別，但佢哋少會首搶強邊
佢哋多打5人團戰所以鍾意兔仔？

我明點解你話莫拉廢廢地，但唔同意。

只係呢個meta少脆皮比你刷死。

另外打野刀無左攻速多左物攻，但對莫拉要求苛刻左，但玩得夠熟 其實某情度上係buff左。

利申多次 main莫拉, 單排上s, 認為莫拉仍然係T1

問返先，有咩法師可以在低排carry?
我個人感覺，用野凱我都carry到，打C位就真係好無力

O7T雷雷哋 兩場1/2等俾人打殘

認同，BZ輸邊線

原來仲有 miss咗場

ASD圖倫出爆杖
有呢種玩法架咩

你堅持多一兩個月睇下點
而家就咁睇真心唔覺莫拉有機

情何以堪唔係蝗

唔一定要跟王者係你講既姐，事實的確係跟緊
王者白起係重做後既英雄，跟本同美娜兩隻英黎
唔排除之後傳說會出白起，因為依家傳說行緊王者舊路，先出舊英再出新英
夜叉凱格係新舊版老夫子，碼咖係舊版芈月，洛克摩恩係新舊劉備，阿伯係舊版周瑜
橘右京（龍馬）過弱所以增加大技打非英雄單位都會吸血（所以龍馬肯定會buff）
講最近改動好多都跟王者，菲尼克大技疊印記、卡莉大技開視野、拉茲第一下普攻向前撞
未改動前，莫拉依家一定係t1，改後t2－3

未睇第一場
第二場打法好似以前st

絕對明你講咩 某部份其實你係講得岩
但記住 依家係大法師時代，打野係第二輔助。莫拉作為第二輔助，佢反野 開龍 帶風向呢樣野依然強勢，已經對團隊幫助好大。亦因為咁，佢仍然屬於T1

對面脆皮多可以咁出

莉莉安、圖倫都得，蘿兒雖然勁但比較難，因為機動性低支援慢，聖盾未出前好危險，而且隊友太崩撐唔到後期就收皮
前提當然隊友唔好連基本野都唔做（有優勢都唔推塔），係到freeride

兔仔真係有佢可取之處

莉莉安op英，但低排勝率只係中游
圖倫低排勝率仲衰過蘿兒
真係carry到？我想要多d證據

放莉莉安超人兩邊都唔搶係咩回事

莫拉一出時係top tier
但nerf多次後 以及大家捉到個套路

其實根本唔難打

T1尾 畀凸咗
。

保嘜撚野排呀

莫拉要人保架喇

講緊卡莉呀

證據比唔到你，只係個人感覺，不如黎個投票：低排下，卡莉定三法師可以carry？
假如你要數據，咁我都想問你卡莉有咩證數證明佢係t1？

白起未rework前同美娜改既方向唔一樣，被動個時係回血
總括來講係大部份跟，但有d唔跟（eg仲有紅野刀）
同埋
你過多一個月再來講莫拉係t1
睇下狐狸摩恩被廣泛接納之後仲有無人覺得莫拉係t1

卡莉可以出場

未到t1法師係真

不過今次大buff對卡莉愛好者真係發夢無諗過

我無話卡莉可以carry, 我既意思係在座所有法師都係低排無法carry既垃圾
底排就唔好打c位

卡莉而家高排勝率可觀並有上升趨勢

asd kit算唔算秦國第一打野

卡莉係咪t1就等多幾星期先知
但係龍獸應該真係上t1鳥

今次改版中路生態真係幾大變化
蘿兒應該大幅減少比賽出場率

大部份跟，所以推斷之後都會跟王者既改動好正常
講番正題，射手打野係不可逆趨勢，所以莫拉一日未改，一日都有佢既價值存在
就係咁

本身諗住唔nerf已經好好

我印象都係覺得007x勁d

你個名。對卡莉好有愛

唔怪得唔要超人

asd個212真係好st

Alpha red完全唔夠打

卡莉t1呢樣野的確有選手講過既就
羽中：
片中段同片尾都有提過下 至於點解t1就好似冇講過

睇落smg都係會贏到呢隊

贊尼爾做212既sup真係唔錯

能唔能夠carry，睇你對carry既定義係點
我認為經濟最高，做到想殺就殺人，想救就救人，成功帶風向，就係carry
而中路係除左打野外，支援最快既位置，要做到咁唔難
即使你打野carry到，隊友廢都係會輸
所以推唔推到塔，贏唔贏到，呢d睇隊友生唔生性，畢竟已經做晒所有野

AS排，莉莉安勝率64.7，出場率6.5
圖倫勝率53.9，出場率14.1
穆嘉爵勝率56，出場率0.8
盧蜜亞勝率55.5，出場率0.5
伊耿士勝率55.3，出場率0.4
蘿兒勝率52.8，出場率14
卡莉勝率53.4，出場率2.1

卡莉呢個出場率黎講，我唔認為勝率可觀
都係果句，卡莉好睇陣容，多排先較係有用

kit隻齊爾好勁

唔係話自大 但我覺得GCS（尤其第二季）真係勁過泰仔

想問依家係仲係8強定打完4強？
完全冇留意賽程

低排打野成日會嘴幫你咁多都唔識推塔
想講其實帶塔係打野責任嚟

打完8強, 聽日四強
季軍戰APR vs BZ
冠軍ASD vs Bacon

決賽bo7定bo5?
Btw今季gcs係咪無季後賽呢樣嘢？

2.1出場率都唔入你法眼
而家口同鼻拗, 過多幾星期再講啦
至少話卡莉T1唔係空穴來風

carry最好既證據就係單排高勝率上S
上面po左勇神打野89場 91%勝率上S
你有無咩實況主用share下?
而家初吻未上到S已經低過80%勝率

Bo7
應該有季後賽, 冠軍去LA打世界賽

打野「幫路」本身就一個好奇怪既觀念
反正我刺客打野既目的係「打爆對面打野」
我低排打野對面打野輸出一定唔過15%
反野, anti-gank, 帶龍, 掌控野區視野
至於D線贏定輸, 我唔係好理

帶塔係射手打野既責任, 刺客打野就唔太關事

要做到「打爆」冇輔助一個人難啲做到
未掉塔嘅贏輸線只係俾你決定gank定anti-gank
同意你講刺客打野嘅工作，但同時有責任帶夾塔推塔

2.1 出場率 先得53% 點入眼啊
根據你logic, 趙雲咪t1 頂端 邊線/打野, 出場率同勝率都高過卡莉啦

另外你引用youtuber 唔知想論證乜野
冇人get 到你想誚 乜

邊隻係WW

wonder woman 神力女超人

真係少見ww打野 佢打邊線咁強勢

無sup只能盡力 唔洗太急

btw 其實我覺得低排sup都比較好carry全隊
我覺得carry程度野>邊~sup>中
但係太過勞心勞力, 打四五鋪已經谷晒血上腦

諗返起控buff呢樣嘢秦仔好似冇咩意識去做？

我唔覺佢地有計buff既時間

前提係你要有勇神既實力囉 根本唔係論證
點套用落新手

小低端一問 麥克思值唔值得買？黎緊會唔會出其他強勢邊線角？玩呂布龍馬果啲覺得好悶唔知點解

我都R爆頭，能唔能夠carry關單排上s咩事
單排中路上s 「唔高勝率」就代表carry唔到？（點為之高？＞90％？）
初吻低過單排80％ 暫時上A1 都唔carry？

跟據咁奇怪既論據，想知除左勇神，又有邊個單排高勝率上s？
職業選手得唔得？佢地多數多排，勝率低過80％又carry唔到？
你話你打野凱路carry到，咁你又有冇90％勝率？
黑人問號

值得

新手諗咩carry全隊
講緊carry就唔係講新手
係咪D邏輯有D錯亂

卡莉本身技能組都唔差啦 起碼真係有四招技 唔似盧蜜亞薇拉貂禪果班咁 佢地快啲重做啦好慘慘豬

海苔打野多, 91/104上S
我人在歐服, 輔助88%上S:

職業選手無咁得閒去開小號
唔係要>90%, 但90+同80-真係好大差距
你, 拎D證據出來好無?
問埋D問題無關痛癢

「能唔能夠carry，睇你對carry既定義係點
我認為經濟最高，做到想殺就殺人，想救就救人，成功帶風向，就係carry」
你觀念唔太得
應該唔識打輔助

我的確從來唔玩輔助，不如你講下點為之carry

取得勝利

隊友出事，你果場一打九，成場最高經濟，拖到後期輸＝唔carry?

全球流角色永遠都唔會差
佢同贊尼爾可以話係兩個極端嘅存在
一個老遠飛過嚟殺人 一個老遠飛過嚟救人

死link
[url][/url]

所以要睇勝率, 唔可以剩係睇單一場次

呢D情況的確唔可以叫carry, 通常會講「carry唔起」

Carry唔起比一面倒輸更難受

完全唔明呢個概念邊到黎，你自己？

做乜9

we know that feel bro...

你點解要明個概念邊度來
係咪要落citation
你唔gur呢種睇法可以負皮我, 可以駁我
咁問真係做乜9

我同你對「carry」既定義唔同，我著重過程，你著重結果
而我既睇法被你講為觀念差，咪問你既睇法點解會係觀念好囉，唔明？
起鋼係咩事

「"Carry" is also a verb. When a player "carries" a team, this means he played the most significant role in helping the team win. Without him, the team would have had less of a chance, though this doesn't mean that the carry doesn't need teammates or that he does all the work, or that he is MVP of the Universe and has the biggest e-peen in the world. 」
摘自LOL forum

就琴晚先打過一場jg
由7 1 2變成
7 10 14 輸埋
全隊殺數係哂我到

咁關個概念在邊度來咩事?
唔係我睇法觀念好, 係你個講法觀念差
搞清楚D邏輯

同埋唔好老屈我起鋼, 再老屈我真係起鋼

老友你明唔明咩叫carry
你救唔到隊友點叫carry呀

呢個都係人地睇法，冇標準
同埋你唔貼埋第一段？冇講明要贏先叫carry
"Carry" is a term that is typically used to refer to the primary damage dealer / killer on a team. So you will usually see a carry have the highest number of kills on that team, by the end of the game. Carrys may often start with low effectiveness at early game and rise to power through the mid / late game. The carry is usually a character that your team wants to feed, you want him to farm and get the best gear possible so he can own.

verb同noun識唔識分呀ching

Carry就一定要贏先叫carry。呢樣冇得駁啦

其實我最唔gur係D王者撚 話一定要跟王者改先會跌出T1
心諗你都on9 剩係削體質之後削紅野刀之前個段時間佢都已經唔係T1啦
呢個patch十成九佢都無用

一直以來玩左700幾場蝴蝶
依家課金買左莉莉安 玩左100場到
唔知係咪未玩慣 我輸出好似仲少左
之前玩蝴蝶場場對英雄輸出都多數25%up
依家有25%都偷笑
玩top1角玩到我咁廢

血量絕對值最低 數一數二

唔係t1又係得你講既姐，呢到有邊個認同你話莫拉唔係t1，
記得前幾頁有幾個巴打話main莫拉 都覺得雖然削左但仍然係t1
btw，我玩王者只係百零場，見到傳說角色、meta版本行緊王者步伐，咪攞黎參考下，唔洗單單打打

#363 一路有你巴打

7夠未

#263
一路有你
莫拉最多係t1尾
對面大男根本無用
順風先勁

#318
噴火龍X
你話佢唔係t1 wo 老細
仲要話上個版本已經唔係...

#347
石門王
我明點解你話莫拉廢廢地，但唔同意。
只係呢個meta少脆皮比你刷死。
另外打野刀無左攻速多左物攻，但對莫拉要求苛刻左，但玩得夠熟 其實某情度上係buff左。
利申多次 main莫拉, 單排上s, 認為莫拉仍然係T1

7夠未

小屁孩

唔係t1又係得你講既姐，呢到有邊個認同你話莫拉唔係t1，
唔認同我既人一堆, 但唔係無人唔認同我, OK?

ok，你知好多人唔認同你就得

巴打你識分verb同noun未
都係個句 做人最好有自知之明

我玩moba資歷淺，唔知carry有獨特意思，呢到我錯
而我指我既理解係成場最有價值player，希望你明白
btw 做人唔好咁自傲，呢到有幾個巴打話你講野好有問題

版版都罵戰咁煩架

我諗你完全封鎖我就應該可以filter晒?
不過對我來講上forum就係為左同人討論, 有內容既爭論我唔會覺得煩

自傲既意思係覺得自己好勁, 睇唔起人

而我, 從來無覺得自己好勁
我覺得自己有好多要進步既地方, 例如有人話我講蝗語我會sa冧, 講遊戲內容我有錯我都會sorry(例如北村病左我話佢比人換)

而我都無睇唔起你/其他人
我心入面係覺得你好on9, 但僅限於討論過既內容上
我唔會覺得你呢個人在現實中係廢物etc
同埋只要認自己之前講錯, 我都唔會覺得個個人on9 etc

但我最撚頂唔順係無自知之明, 明明唔關你事又叉一腳
我唔gur王者撚, 你覺得你唔係王者撚就唔洗覆我
我唔係指名道姓就自然唔係針對你, 唔止你一個講過呢D野
但你就係要覆, 你就係要話我單單打打, 我覺得真係好撚無辜

討論可以。但講咁耐唔覺有乜營養

簡單D講, 自傲既人唔係我
係我話刀鋒主坦就十幾廿個粗口招呼我既石門王巴打
係某隻寵物小精靈
係自我意識過剩既你
我覺得要反省既話, 你地先最需要反省
但我無所謂, 因為我同你地現實無任何關係
就係咁

carry既意思, 傳說係咪跟王者改etc

唔識講 但巴打你啲口氣就係好令人睇到炆憎 可能因為咁先會次次罵戰都有你份

季頭唔係都係a/s d人咩？點解咁多弱智既？
利申：超人場場mvp

好多A/S既弱智比人帶左上去/好彩上左去就無再打排位
季頭又彈返出來為禍人間

算啦 唔洗上心
唔好理佢

你都會炆？
你見到邊句炆，我試下置換角色感受下

屌那星 打排位啲人都可以練英送頭嘴炮鳩玩

至少呢幾版內，係得我呢個王者撚講莫拉，唔見其他王者撚講（有既話搵比我，我say sry）
而得我同你有爭拗，正常都會覺得你暗串我，可能你真係冇針對我啦

另外，咁多個人話你講野方式撩交嗌，某程度都反映到你現實係點既人，
反省又好、繼續自我都好，都唔關我事

你會道歉係因為你錯既野真係駁唔到，我錯我都有認
每個人諗法唔同，變唔到就算
就算我地拗既野有意思，太長氣只會令人覺得煩，就咁算啦，唔好阻住其他人追post

巴打呢句真 多人屌可能唔一定果個人錯哂 但係自己一定有責任 點解咁多人唔屌 淨係屌果個人 係咪先？

呢條友講野係可以令到唔關自己事既野都想屌埋一份 已經證明佢真係唔識做人。咪比我睇死佢頂多只係外國留緊學讀緊u 拋下書包以為自己好醒

老老豆豆 你試下出黎做野咁既語氣 我真係祝你好運啦

勁撚到

凡恩s7專屬skin 好靚 唔知有冇特效，季初唔敢打排位住未拎到個skin

唔好同啲細蚊仔嘈啦 係驚入面未嘈夠咩屌

本來我都廢事加把口 你又要點名叫我
講真 不如你諗下點解其他人無比人屌 只係得你一個咁特殊啦 你覺得自己岩 但人地眼中 你只係一個傻西

手速快到 仲要唔係預購裝

我今日睇佢直播 真係好快隻手 職業選手係唔同啲

只可以講我主要既怒氣係對另一位巴打, 我已經block左佢都費事揾返D record出來
但你對號入座無端端話我單單打打我就真係起鋼

我現實有正常社交 有無人覺得我乞人憎就唔知
之前都講過, 網絡上你地以為我起鋼, 但見到我個樣/聽到語氣既話就知我無咩情緒

你地覺得我撩交拗, 我覺得你地玻璃心一撻就著, 拗唔完
就咁完啦

你唔係我客, 唔係我前輩, 唔係我老細, 點解你覺得我同你地講野既語氣同我對客一樣?

講真，你諗深一層，唔好話我地針對你先。

你令到我地有呢種感覺 已經係你既問題

... 我唔覺你地針對我
在我角度, 係覺得你地玻璃心, 咩人對你地唔客氣小小就著

其實唔難
你試過就知好易
不過打到可以換裝既場次唔多

巴打們玩超人有咩心得 岩岩學玩

你都痴L線 季初唔係有朋友一齊排
老閪都唔單排 以而加C1-3（即上季S尾-B)
十個有六個都係俾人帶上去/代打上去
而加季頭單排同玩自己冇分別 都係返去打公會戰/ 普通算啦

我想知王者嘅莫拉改到點，我無玩所以唔知
上面位巴打可唔可以講下

臨時要我教都好難
總之就係老閪都保持飛行狀態
因為你飛行狀態勁太多
同埋唔好亂推人
你嘅目標係推散人地陣容 同埋將對面打到去佢哋唔想去嘅地方 但係唔好隊友準備落控技時推走晒

不過講起低排強行carry，我覺得拉茲真係做到
我季季都用拉茲過c排，拉茲勝左夠痛同有減速，二技poke人又痛，只要狂殺人，推塔個時剩用二技poke對面掩護隊友，好多時最後都贏到，至少我係咁，唔知大家點睇
不過我近排開左新ac用勇打排位，瘋狂連勝
15連勝都試過，勇真心超勁
不過係對面廢，唔係我勁

訓練場推一百次薩尼先

拉茲呢類英如果打野唔進取好難夾，好驚遇到神農氏

thx 巴打 好實用
我覺得超人好好玩但好難玩

普攻推返自己溫泉？

係

thanks 巴打 我會推夠二百次先出去打人

覆返約德爾人巴打
呢幾版每次有嘈到嘅嗰啲回覆 除咗你道歉嗰幾句
基本上係all

Sorry for 唔再講喇

季初真係乜陣容都有

有無巴打有留意開比賽，S1城市賽睇到依加春季職業賽
五路神嘴時代Bv 全服第一納克，依加打MAD歸隱凱薩路 開季又話打返野，MAD隊野真係出黎搞笑，之前肥仔olala場場比人首殺 ，依加都唔知去左邊，同埋Mad平均年齡已經比其他隊大，潛力不大，海牛就係S2城市賽個陣留意到呢個人，愛里偷藍操作得幾好，跟住Hanzo同Genji就係校園賽第一跑出黎 HKA最近搵唔到重心，要用陸暚打野，連輸十場 新MS其實唔差，但邊線小1角色池太淺，用黎用去都Dc小丑女超 港人就有（Miss，紅豆，Bb，中路）除左Miss ，係Ahq算係正選位，其他都係第六第七人，暫時仲未出到代表性打野 ，之前HKA offer教練好似係萬五蚊港，選手就8-9000港，普通食住都包，贏比賽有獎金（但要係正選五人)，總括黎講個人最中意羽中，海牛 至於個D甚麼實況主打野哥，甲蟲王 可以收返埋了 個人推介佑哥

紅豆係收教練人工定選手人工

想問條白痴問題
其實點分邊個有料夠資格/應該做教練或者做選手
選手應該操作要強 但教練就唔洗？
咁教練係要做啲咩 分析？ 但選手臨場都要分析架啦？

因為我見到aa好似成日畀人屌佢
想知普雷塔真係克到莉莉安咩 比賽好似冇試過成功咁

講深一層
約德爾人每次都算有point
其他人好似踩到你條尾咁 可能講中你隻英啦特別大反應

其實莫拉好易捉
有人玩得好勁 但普遍好多人望一望地圖都知佢刷緊避開 再去小金人捉佢

小弟一直想拍打機片
各位巴打冇屎痾就睇下比下意見啦

cv
教練應該係負責度戰術、bp、研究失誤等等，咪同你睇波啲領隊差唔多
aa應該好多人覺得佢冇料
上兩個禮拜ms咪拎普雷贏莉莉安囉，一樣手長打後期唔算話剋

始終大賽出唔到 但自己中意拎去排位

咪係
無多段位移都唔好話佢係T1路

巴打有冇support英好介紹

準備睇秦國季軍戰冠軍戰

Alpha red好似唔多識守塔

講咁多不如入game隻翻場
可唔可以申請做觀眾匿係草堆睇你哋隻抽？

玩超人玩到左手殺手
佢係必ban/pick嘅英 你練定啱架啦

提米 大象 渥馬 馬洛斯 朗博

Olala退役
kiss開台個時講
mad要成隊都唔係打自己本身條路
kamama打輔助 bv打凱撒 成日轉路係人都死啦
btw 事實上呢個年代 佢地已經唔夠其他隊爭
hka就因為香港隊所以撐 但真係成隊打出嚟差成班

我有排都未到a排 練定先
希望可以靠佢爬分

秦國外卡隊一定投bz tony隻超人
佢哋有兵都唔會去偷塔

T3打野
大技冇吸血效果、會好似齊爾大技咁分散傷害

就係你未到a排先玩到超人
因為a排你就可以同你隻超人

今時今日仲點會馬洛打sup

等緊隻閃電俠 買黎拍片

馬洛打邊線同sup都得 值得入手

逆風莫拉係做唔到咩

馬洛SUP 唔得啦
睇佑哥條片, 馬洛好似buff左咁...換血唔輸女超人

呢樣真，壓死係屋企，
野怪都摸唔到，
打兵都比人poke死。

如果識玩超人, 代表你至少a排實力
如果冇a排實力, 代表你唔識玩超人

所以如果對自己操作冇信心, 唔建議買

一黎技改廢
二黎果邊打野英多好多選擇, 唔似呢度得果幾隻

艾翠斯完全出唔到場
20888角色仲廢過趙雲

實有人話 你用得廢先逆風咋

根本唔會買 不過上次換左放雪櫃

依家有啲後悔上次換英換咗艾翠斯冇換鰻魚
依家鰻魚成為凱撒路單挑王

咁我又唔排除呢個可能。

我係因為有體驗卡玩完覺得好過癮
我都係輕鬆玩 買來練下先
低排我唔會出去雷人

尋日reset打返場排位
屌對面莉莉安超人提米
三大噁心角色係晒對面

其實唔使介意嘅
玩NG場慢慢練下超人先囉

而家B排應該全部Ban英出晒嚟
兩邊都係ban英打ban英

Same I know that feel

最慘係NG場打得差都要比人report 慘

嗰排最撚抵屌係換贊尼爾
本身都諗緊玩鰻魚定艾翠 因為另外兩隻有
一睇嗰排鰻魚嘅出場率同埋勝率就即刻換咗艾翠
屌真係玩鳩me

低排果咋牛鬼蛇神不嬲都亂report
所以你唔使介意

唔知係對面廢定點，arctic wolf控buff轉線好似好過pro league

而家諗番, 另外果4隻都好過艾翠好多

其實摩恩真係好撚好玩 而家打嘢裝出返就可以攞出場
雖然甲蟲唔勁但一定比而家嘅艾翠勁
贊尼唔洗講啦 就連終極毒撚鰻魚呢排都抬起頭做人
相反而家睇吓艾翠 唔高攻唔坦

歐服更新
remove 堇係真定假...

好似愚人節玩野
屌

親生女點會Remove

咁都fake到你
又幾識玩

大定覺得勇算T幾
我覺得真係好好用，不過好樣衰

睇見嚇咗嚇
之後諗一諗 4月1喎今日

識玩就T1
勇神玩就T0都仲得

之前T2T3
依家一定T1 雖然未必係T1頭

諗落都幾癲，
用一隻冇位移嘅射手爬rank，
一比人捉就收皮。

宮廷ray連續失誤

咁後期dps勇係高過堇嘅
堇要碌地先痛 勇係齋㩒普攻就得
但生存能力就無得比啦

愚人節打法

St似溝通有問題

應該放外塔等愛麗絲到

咁我真係唔明你地炆d乜了

奪寳個 幸運值 其實會唔會 去到100 先抽到水晶
有無成功人士 分享下

雖然我都知自己新手廢物
但唔通真係場場打電腦咩 盞乜都練唔到
多謝巴打意見

睇鮮佑鬥miss捉伊因好正

最高200。201必中。100中既話係好撚好運

下 堅？

即係 要抽夠200 201 先會有晶??

唔係 即係你抽水晶湊夠201 做夠老趁 佢就一定會施捨一粒俾你
當然如果你好彩亦都可以唔使200就抽到 不過就真係極少數

睇運架咋，你好彩70幸運值都會中（有fd就係咁中左），
唔好彩一直抽，抽到200都唔中，咁201就必中一粒

請問有冇啲熱鬧公會收人 會有TG group一齊玩 打排打normal 互相carry
我新手一名上季上到B牌

鮮佑好撚狼死
仲要成日飛入去之後唔死 係咪ahq保排有問題

打魚腩又上wayn

當年未出呢到幸運值 見啲台仔話 一抽就正
趙雲 skin 咩一身龍膽 個期

原來係咁 嚇死 計下條數 隨時成千銀 唔該哂

隊mad 咁樣既

成日都轉位打

對魚腩唔好抱任何希望

remix隻超人廢到

輸10K逆轉

我都係201先中

城市賽有冇得睇

納克個skin又係成千銀
我奪寶依家90幾都仲未有水晶
最慘係人生未試過抽到水晶
望住嗰個攞住個限定skin出嚟
唯有用啲平時做任拎返嚟嘅skin抗衡
利申已經課金大概1500港紙

城市賽有冇live

5x幸中左 仲要係平日抽抽中 所以冇得預 佢要出比你就會出

好老實講佢個幸運值我已經唔再相信
有啲靚嘅skin我寧願佢直接俾錢 講真啦我絕對相信直接買比奪寶更加多人買

有，7點決賽

幸運值100嗰陣中左

不用奧義真男人入左香港最後希望嗰隊

叫咩名

ahq 4魔攻但係冇人出-150魔防果件裝

有無youtuber做廣東話既城市賽評述?

我試過幸運值得10就中

呂布打凱格史蘭茲出魔防鞋唔出板甲

想問下帳號等級影唔影響對戰配對？

on9凱格無補兵推塔
唔睇了
咁既水平想打職業?

係 職業選手既話應該會A塔個時鞋換複活甲
同埋佢最尾行過去打人
呢個真係膠到爆炸

玩細ac，
10Lv都未夠，
對面20幾Lv
對線奧義差異就出曬嚟。

D色咁既？
對比度高到

b/p都未識

5個冇塔照跳

虐待

好撚多。800人

原來咁多人報名

放莉莉安。自己唔揀強邊揀史蘭茲先。比晒麥克斯同女超人。史蘭茲根本唔急。最後有堇，琳蒂，史蘭茲，菲尼克乜撚都揀得啦

城市賽係唔比職業選手打？

應該係角色池太淺，所以揀咗先

淺到剩係識用史蘭茲點打比賽。當你好撚勁。人地ban你史蘭茲點算

法球都未疊滿就g左
說明莉莉安唔應該出法球

摩恩打死唔肯出物穿

娜塔亞同渥馬配合得好好

想問下莫拉招2技，我唔掂佢條邊係咪唔扣防？

HKL用提米果個用得好差下

真係，都唔知佢衝咩野

不過呢場HKL 輸選角，唔夠保排

揀綠毛係咩事

綠毛buff左

啱啱用贊尼爾打到超人唔識飛
見住啲人用屈角又屈唔起真係好爽

娜塔前期已經可以壓死對面

有冇人知英雄碎片有冇堇換? 冇既話換隻凱格算

有但唔抵，要60碎片

如果用位移出圈都唔扣架可？

果頁有就有冇就冇 冇記錯每季換一次
真係咁想玩就買 唔夠錢就課

有得免費換已經好好啦 但見佢轉左幾次都仲未有堇

唔一定, 視乎你位移機制
放隻英上黎問就答到你

如果係甲蟲2,3技，
朗博2技，
瞬移，
愛里2技呢？

次次打親莫拉都唔識打

拎晒超人莉莉安麥克思都打得好狼狽
007x玩射手真心勁

到而家都覺得好微妙
佢竟然係玩support出身...

秦仔係得tony玩超人係出色啲 其他都係lover之流

係咪有個人叫米奇，專精悟空單排上s

好似有
上季打排撞過一次
真係勁

米克
出門態度惡劣

佢講緊悟空神米奇，唔係米克

1:00:06 - 1:01:00，團戰入場時機、走位勁撚到，第一次見悟空可以癲到咁，學唔黎

龍馬比佢個23技走位撚到

長見識

其實用薩尼就一個技巧
扣CC
真係好講時機 同美娜一樣 唔係你拉三個推四個嘲諷五個就係用得好CC
係要輸出跟得上/隊友可以接CC鏈/個個moment壓制左最多既輸出
玩好輔助你先明白呢個係團隊遊戲

但好明顯BV係完全唔識用
Scott 港仔都係
TuNa同蘭特應該係明道理但執行唔好
Ray算打得好但缺d經驗，我睇好佢
GCS最勁既sup so far都係至隆，恩天同benny，至隆領先一個馬鼻咁

SMG點解勁？比我話我係覺得上季至隆海牛兩個人都係領先聯賽其他同位置既選手一檔
但偏偏呢兩個人上季呼聲係最低
真心苦左佢地 勞心勞力比個阿亮在度馬撚

睇返城市賽 MAD BB 有打既 又話職業賽選手唔可以參加，陰公職業賽搵唔到食，組埋什麼Alan偉真男人係到撚狗 仲要贏唔到

Mad 算啦
唔計戰術
根本連技術都未夠
岩岩第一場麥克斯飛落對面三個中間
連埋個塔4個打你1個
街場都極少見呢啲on9野

成隊都亂9咁黎 bv打sup隻薩尼
城市賽有規則話職業選手唔可以打，但MAD BB有份

5條友啲默契差到
無直播啲人可能以為佢5個各自係屋企單機緊

genji做眼騷擾吸傷扣招等人真心高其他一班
蘭特經常被前排fake放咗技，特別係玩象，唔知係咪性格問題

城市賽好似退咗隊就得

遊戲齡淺 唔知咩威脅最大掛
反正HKA最大問題係無個好既打野

依家玩中野輔仲差過射手邊
覺得佢哋玩返212可以學秦國asd ez兼中野帶節奏

好撚靚 好好J
不過一睇就知又係奪寶嘢

其實我一直都覺得genji係smg入面係第二重要
之前有一場比賽見佢用朗博真心屈機，救左勁多次隊友，個場無佢應該輸左，仲有一場好似對hka用提米捉人地隻勇，啲操作勁癲

屌癡撚線，好撚誇張

由我來獨唱櫻吹雪盪誰在飛
飛花入泥 泥內有花氣

有得諗 或者咁就真係可以解決到HKA既問題

成隊都係hanzo隻狗，保排做到好癲

佢打野出身, 絕對唔係因為手速慢先打sup
應該係hanzo真係覺得77好勁, 先叫佢老友打sup

有無馬洛斯巴打試下帶紅野刀
我覺得呢把真係岩佢用到爆

本身玩開輔助，想買隻角練凱殺路
想買夜叉或者麥克思，大家有乜睇法？

課金買定真錢買先 課金既話用佢送既呂布練會唔會抵玩啲
如果真係要呢2隻揀1隻 你又玩開輔助 我估奧義上麥克斯會岩你啲

點解既 我好鍾龍用馬洛斯 又坦又惡

大路奧義我都齊，想知邊隻現板本大家覺得好d
呂布我都有，但我唔太識玩，唔係太壓到線

馬洛斯 好坦又殺到人

馬洛斯我有用開，想練下其他角色

麥克思唔太好用 大技好易變左送頭

麥克斯好強針對性 但清兵慢
夜叉練分推好好用

新手報到 幾時switch 會出正式傳說
最近玩用wifi都百幾ping上幾百ping 兩三場一次咁 手機用ip se 家用smt 500mb

謝謝咁多位嘅意見
我應該會買麥克思試下先
因為而家凱格線霸
我覺得麥克思個被動克制到佢回血
唔知咁諗啱唔啱？

我覺得出都唔會連台服server
同埋switch板都唔係用touch mon
好似冇咁方便

見早排有手柄控王者 唔知傳說有冇邊支手柄支援
利申手機mon細 手指肥大

陳年lol 玩家 超鐘意用amumu 拉自已去人堆開大團控 二技dot
傳說有冇邊隻英似佢玩法

謝巴打 去試玩下先

女超人算唔算

好似支援王者個d傳說都得
無記錯都係自己set d制

DC英得一隻 抽水晶中batman 玩落早中期好勁 後期打人唔痛
超人開左體驗3天 玩左一場就算啦 真心唔識點玩 走佬好快 全場飛但收唔到頭
買左堆3級奧義都係物攻物穿跑速為主 鐘意一夫當關類型英雄
玩得最多係龍馬上路 塔拉打野 牛牛33場

琴日打排有場我超人對超人
對面個大陸狗話我比佢爛 唔夠佢打
我隊莫拉同我gank佢 佢話我叫人唔算
細路仔都打機 要1打1 去打單人啦
密場 我527
佢231

果陣都係唔份氣比超人係咁屈所以買
基本上你玩3日都已讀上手 一開頭個個都覺得難玩
上a真係神器

上a排靠超人?
唔知係咪開新一季 琴日打左場單排 對手好勁 得d 3

季初難打 a/s 果堆都係b/c
我呢家b5 場場真係屈超人算 你唔用對面都用

岩岩用呂布先虐到對面超人仆街

呂布奧義帶精靈係咪真係有用
定帶哂庇佑好

發覺台狗大陸狗唔夠人屌就成日叫你1on1

識玩既呂布係克到超人 不過要好識玩
2技/3段都stop到佢
但如果超人齊技+清醒

應該話係 所有小學雞都係
而偏偏支那9成小學雞

排名練角真心屌佢老母

屌佢老母 仲要理直氣壯

有場贊尼 0% 0場

超人一衝扣二技打停佢
之後一技普攻一技普攻一技普攻屈臭佢

覺得joystick+模擬器應該幾正

俾人屌果陣就同你講： 我有幾個帳
關我撚事咩 邊撚個知呀
琴日撞到隻練角熊貓 話識玩 三分鐘俾人爆撚到入高地

互助

應該剩係得甲蟲3技同瞬移冇事

王座

羽中帶王座 阿亮帶庇佑 陸瑤帶5精靈5庇佑

笑死
阿亮同海牛咁岩一齊開台 咁岩一齊排到

敵隊都算
今朝用刀鋒打野
中路莉莉安清完兵呆企中路唔幫手搞到逆晒風
然後開始嘴話爛打野爛隊友
我串返佢一句中路差距
佢話 你知道我中後期可以打死你嗎
有種單挑呀
我心諗
最後隻中路死咗一直嘴
對面諗住越塔強殺 我地4個一口氣五殺再一嘢推爆咗

屁孩就係死都要面
個個完場都話要單挑
低能

準備出switch但唔會買
幾舊水不如課多幾隻英

個switch server係點都未知
分分鐘雷狗遍地

三分鐘咁快高地 對面咩來頭

啲人咁鍾意單挑又唔直接玩單挑場

成日俾人聊完單挑之後
出到去add佢哋邀佢哋入單挑場
一個都冇回頭
是咪我太毒無人肯理me

堇夜叉打魔龍 鰻魚jg 其他人又唔理 之後行埋去俾人劏狗咁劏

我出 堇有架槍同無架槍差好遠
有架槍可以見人就射4槍 無架槍唔得

場場排都有超人

凱薩塔3分鐘前硬到痴線冇人守都好難爆得咁快

邊線堇一定出

成條線得我隻拉茲走去理人地五個 自己果啲響度輕鬆食兵 隻熊貓一出去就俾人捉住黎交配

大家睇唔睇好閃電俠？

有無人更新完後經常爆ping

我1000mb上網都過百ping

令我幾有興趣課金

想問熊貓悟空batman 呢啲有咩心得

我成日團戰都好快死
捉後排捉得一兩隻就必死

係咪要hit and run?

佢定位係中路、打野定邊線？
技能組感覺係加強版嘅齊爾

做痴漢只捕主輸出
熊貓蝙蝠俠如果唔係打野我鍾意帶閃多過斬殺
痴漢到仆街

我用呂布
成日都做唔到捉後排
反而成日攪到對面亂哂籠
贏團戰不過淨死我一個

咪臭係
過百ping 點玩

2月尾定3月頭嗰時仲好地地
係唔知幾時開始係咁爆ping，手機wifi收爆格但in game wifi signal永遠得兩格

更新完好差，突然會lag

中路多。

唔係幾似齊爾喎。

點解唔出坦
甲蟲大技傷害唔係重點

有無玩刀鋒可以分享心得？

超人減價...
即係平時冇人買啦

唔勁既, 超又貴又難用, 唔抵
勁既, BAN 左又冇得玩, ON9

上四後多打架勿神農

想問下熊貓宜家仲出唔出到場，好中意佢個新skin
會唔會俾人屌打強姦

根本隻game有事
去人地度玩
500mb寬頻
用其他app好順
一開game 406ms

覺得佢哋進退場時機好似，只係齊爾退場機制係刷清2技，閃電俠係一技回身

減價似會大削

MS而家咁既成績，AA絕對係主因

希望外卡隊唔好係佢帶

海牛今日都講過 隻角係本質上做壞左 唔係nerf下技加長cd就會解b佢咁簡單
同埋dc角你想佢比人大削

真

我覺得如果削佢生命系數傷害會好好多
贊尼爾同超人後期越坦越痛真係有d on9

我都諗緊生命系數呢樣野 但佢鳩推呢個技能組真係鳩到
海牛話 理得佢扣到幾低攻都好 開大推2下陣形已經玩完 職業賽點可能比你上場

佢會係banpick節點係真 好似而家麥克斯咁 有佢基本無得玩射手
但勁到平時排位場場ban好明顯就係某d方面太過剩

原來ck唔檢討第二場敗仗係因為檢討既話有d人會被屌到喊

雖然咁講，但我望職業賽其實冇邊個超人玩得好
係得海牛標青

明眼人都知係最強中路

一係亮 一係祺祺
亮唔知成場做乜鳩 完全恰唔到超人 連紅buff都比佢食埋都係咁 最後果波團戰殺有復活既堇又係搞笑

祺祺完全玩唔出納克機動性
對面剩係得超人有機動性都玩唔出
唔好話神之制裁，只係遊戲既一小部份
英雄傷害仲低過愛麗斯

講到好似係海牛會比人屌咁
咩事

輸怪call多
第二場蹲紅同放中塔好不明所以
第三場未見到堇就call上去搶骨龍

Btw ck有開台咩

AA開台, line call CK

GCS第八隊真係閃電狼?

班友只會恰9海牛，其他人打得唔好又唔屌
南韓世界賽靠海牛一個救全家，
家陣變左避孕套，諗起都心酸

唔駛海牛操作咁屈有觀念打轉線已經玩死對面，羽中超人都係觀念多於操作
反而覺得麥克思剋射手陣呢啲策略平衡幾好，超人係破壞平衡

aa就唔晒時間睇佢

呢場佢無明屌啦
但如果佢意思真係想屌海牛, 我想知佢點指鹿為馬先可以講到海牛係戰犯

佢性格似毒撚

第三場骨龍個下 羽中卡位吸傷 之後同女超換線比winds越塔收頭真係賞心閱目

就算唔係屌海牛都夠仆街啦
幾他四個可以發波瘟但唔可以開名屌
海牛一波瘟就開名屌，再下場無得出

羽中一場打夜叉一場打呂布 支援到位已經算係操作好
不過係岩 超人有觀念比較重要

AA諗野真係怪怪地
係咁講MS團練好勁
wfc

但有D insider news都幾有趣

個賽程都幾幫得smg
打完jt就對魚腩mad殺返手感，又可以俾wayne威下

次次都係打魚腩換wayn上場 咁表現實好架喎

ms成個圈子我都無乜性趣睇佢哋圍威喂
係有時丁下小倩

小倩

呢輪五排真係好易撞實況主同職業隊

佢啞左會好好多

今朝買左隻鐮刀拉人女幾好J
有咩出裝介紹 打線得唔得

美娜？拎番黎做坦或輔助啦。始終佢大技係幫隊友吸傷。你打線=少左招

我見仲有隻肥佬拉人好正 不過唔夠錢買

刀鋒定位係咪打野同團戰收頭？

玩過體驗唔收頭無乜用

只限順風

逆風點打好 輸一兩次會戰就玩花式送頭

出坦裝 後入射手 法師

如果唔比佢殺返轉頭巴話

好多時玩打手明明大家錢都係咁上下 都係唔夠力殺人地後排

依家凱格應該點用？

刀鋒？ 係咪出裝問題

只用佢default 果D裝

係 其實都係睇團戰 打到對面殘血 先閃入去收頭
有得選擇唔會玩佢 完全靠隊友

練過第二隻 練齊爾好過佢

有體驗包開來玩下
練乜鬼 打野塔拉55歡樂場有7成嬴但玩耐左悶悶地

宜家熊貓仲出唔出到場

果啲裝靠害

一係玩到只會玩刀鋒咁勁囉

玩刺客同人錢差唔多=逆風

唔知你知唔知 依家主流係打野讓經濟
正常凱撒路最高經濟
打野讓buff/野怪 比中路/射手
經濟唔會領先好多
咁代唔代表逆風？

凱薩路一定唔得 打野都可能ok既 不過清野怪都係慢
點解佢唔改勁返d先再出造型 會多d人買

讓經濟高端適用
低端/經典 鬼彩你咩

咁我想問 你做比較 用黎引用，會用高端定低端？

咁就要分情況啦,你地討論都冇講明

中期經濟都要屌住對面打/靠反野控buff龍拉開經濟
唔係都係等人後期carry，對我嚟講係逆風
同埋正常你唔會讓晒雙buff

調番轉啦 打野真係唔得
慢到狗屎咁

打凱薩路仲可以屈下機動性，中路凱薩兩方走

睇刀峰勝率，真心唔算靠隊友

只會玩刀鋒係堅勁

望到摩恩凱格咁高勝率
再望艾翠絲

海牛的確有失誤，唔至於指鹿為馬
而且失誤得好怪，死果兩次完全係送頭

但唔覺得係smg致命傷，smg致命傷係6%英雄輸出既chichi

凱薩路唔得啦 體質弱俾班大坦（馬洛 女超 贊師傅 麥克斯 ）屌打

我覺得佢對線打呂布夜叉都唔會夠打

而家愛里同熊貓真係有咁耐風流有咁耐折墮

不過我覺得教練責任仲大過選手

熊貓壓到馬洛贊尼爾
熊貓以前對線手段接完一套對面都未必扣到你一滴血，依家難啲

以前做壞左 太高傷 馬洛斯對線冇乜天敵 有兵線嘅佢吸滿盾再拔刀斬係好惡

熊貓碌好易避到馬洛斬

對呂布同夜叉係肯定比人打爆

馬洛斯根本打咩都壓唔到線 但係咩打佢都壓唔到線

海牛表示：超人輕鬆撞到你懷孕再流產

紅buff加凱撒打經濟領先

馬洛斯以前打凱撒根本就係為咗拔刀斬清兵線然後去其他路支援
不過自從超人出咗就

52連勝上A5
咩人來

其實玩死一隻英玩到人人都讓位比你都幾正

勇神未做9upper前俾人屌開圖外掛

佢強在每個救唔救隊友嘅決定都好正確
有場凱薩路開大拖
佢一條友係下路外塔爆到人高地塔

D台仔咁鍾意打嘴炮直接放生唔打
慢慢嘴到完場

我選擇直接中離 做自己野等下場
又唔係打排，洗乜哂時間同班友鬥氣

用薇拉仲咀人 對面就莉莉安 極品

一言不合就走場, ching你都算極品

原來op會玩台灣城市賽

有無直播睇

4強就有

其實AA哥係咪剩係識鳩up

琴晚佢開台邀其他教練入黎吹水，睇談吐已經高下立見，由尤係CK
AA係到問想揀邊個選手入自己隊，CK即刻話一個都唔會揀，其一係老闆命令唔會轉人，
雖然可能佢都有心水，但佢好識講野，聽到佢好維護同尊重成隊人，如果smg有人聽緊實好滾動
唔係話輕鬆吹水唔得，呢d間接唔信任自己隊員既話題係都私下講，開台咁問睇得出AA係諗到咩就講咩

發覺遇親街人 玩特爾安娜絲 同煩恩 都係雷9人多

日常

我覺得佢地講野屌我都好過一味狂叮
講野我都至少知佢想話啲乜，我都可以有機會諗下自己錯咩
狂叮又唔講點解 只係哂時間 咁好心你就專心打 一係就打字啦文盲咩

認同
香港人就唔好咁玻璃心
既然贏輸唔重要 隊友雷又嘴
咪睇下自己能力去到邊 練下eq囉

打機姐 輕鬆d啦
練eq唔係咁練

有無人有玩趙雲

後期之王

隻驚單排好少可以爽住玩
要輕鬆就一係夾fd一係唔好玩

新手場風向之王，
秒後排之餘人地又打我唔死，
單食凱撒又冇難度。

強烈建議排位分男女server

分咗啦，
一直都係男人ser，
利申：細ac大波妹icon

好呀，男人ser同人妖ser

梗係覺得唔夠痛 你地點出裝

全坦 換頭最緊要

即係one piece嗰隊定係咩

韓國傳說對決冠軍隊

Team Olympus

發覺蝙蝠俠變相BUFF左
新版打野刀前期極強勢, 雖然冷卻係唯一被動(負面效果), 但對於蝙蝠俠黎講根本影響唔大
因為蝙蝠俠只要打好前期, 未出太多冷卻裝已經end game

啲台狗真係玻璃心到仆街
啱啱打咗場rank
無啦啦對面隻中路跑去魔龍路gank
Gank到啦 隻ad就鳩ping隻mid
隻mid俾人ping 兩次 直接企溫泉唔郁
Report佢又審核中
執笠啦傳說個Report system

係咪個個都有lag既問題，係屋企用wifi都可以長期橙色，有時會跳到紅色
玩唔到要連技既角色，頭先玩九尾狐型態，緊要關頭321出唔到波
反輸燥撚到

岩岩都有
一開波對面反野
之後方向制失控一直行去對面
比人first blood

方向制失控成場間唔中會發生，頭先兇到人地入塔，
就退後行點知隻英仲行前入塔，比人反殺 屌你老母

巴打夠幽默

如果我知就唔使問啦，巴打你都唔差

我見缐上爭霸戰全服第一嗰隊係咪就係佢哋

我係野斧 鞋 冰袍 鋼鐵 龍骨 仙靈

兩件攻裝換火甲反甲

我未試過全坦，唔知夠唔夠傷害秒後排，
不過我低端場覺得龍骨幾重要，
有吸血可以減少回城同埋單食魔龍凱撒，
所以有時順風我會再早啲出。

我想問下紅野刀嘅唯一被動15%冷卻會唔會同鋼槍重疊左？

出錯無絕對 最緊要岩自己手勢

不過你問我 我一定答全坦個團隊效益過d 出火甲反甲打後排唔會輸龍骨 但個硬度係昇華到另一個層次
唔好話後排，戰士都秒到

一個係被動 一個係屬性，最後交比你諗會定唔會

出錯*

出裝* 係咁膠

thanks，單純未試過，
轉頭試下先。

排位重置又一堆牛鬼蛇神，鏡槍馬洛斯

Thx巴打 想問埋冷卻上限係咪40%

唔知係咪愛里出新skin
呢排好多雷閪玩
練英唔係問題唔識玩唔好用嚟打排位呀嘛仆街

米奇真係悟空本人

唔好get錯，唔係串9你，係真係覺得巴打你有幽默感

正常人
純粹唔認真打機，當發洩

新skin個種藝妓既魅惑同殺氣既融合真係ichiban

辛辛苦苦磨到上B仆你個隊啲練角撚搞撚到又落返去

其實隊友影響真係好大 唔好話自己carry唔到
凱路成日送頭 我已經用超人 凱路死左又要補線 射手見我走左又唔龜又死 點carry都贏唔到啦

好多低能隊友冇觀念
我玩輔助跑線 隻射手又唔識龜
開哂視野比佢地 叫走 都係唔走

我睇俊杰 幾like佢

俊? 邊撚到...

咳咳
BTW講返好似真係無咩廣東話youtuber玩傳說
真男人剩出幾段廣東話, 其餘我揾到既係A排實力, 好參差

剩係睇一場, faker都carry唔起啦
睇勝率架嘛
如果你勝率低過55%, 你就差唔多到樽頸
可以上網跟人學下, 唔好怪隊友, 怪隊友唔會令你進步

講到兩邊都崩都幾難補救，但輔助一條友去補線我覺得係幾差嘅選項

你講緊係總勝率定個別一隻英先

排位勝率

無計，只有多用集合燈組織攻勢

超人又唔同既 佢都要食經濟

我識條友排位4成勝率照上a
根本排位時間>技術
我指對部分人黎講
排位唔完全可以反映一個人實力

超人wo cfu

我會「幫」中路清兵逼佢跟你跑或者call打野
對面想推塔的話大機會包夾到

中路都唔識郁嘛

所以單排冇溝通咪要啲手段等佢跟你
你補線時間成隊基本上係無事可做，雖然本身凱路被單殺已經係被動

其實係咪有bug
岩岩有場條友中離扣10分
禁條友睇，扣完仲有95
但佢之後無再打過任何一場

4成點可上到A
用來洗分既ac咋話

嗯, 總之唔係尋常打到架啦

幫排唔靠自己有乜謂
總會跌番落去

或者計晒所有季嘅排位總勝率？
S1-S5狂輸
S6突然頓悟A咗

我有fd打左6000幾場
單排上到b
佢上a1都係要3排先掂

唔再打咪得
拎來威幾個月

傳說排位機制勁唔完善, 3排呢樣野本身已經on9啦
我之前已經講過一個3排既方法, 可以無限上星

點上？
夾個低排？
我依家2c1d咁打
暫時今季未輸過

我講既係SS無限上, 低排唔適用

我有fd都係突然上a
4成幾
用刀峰上

我係中路既話想打染你

錯post啦ching

上季有一日唔扣星嘛

根本依加單排真係難玩左

連輸4場排頹晒

真心奉勸各位季初唔好打rank
太多牛鬼蛇神啦
過埋呢個四月先打啦

我都係咁認為

太認真係被遊戲玩

輕鬆先係真玩遊戲

所以我都好少打排

咪姐係類似成年幾都未開既死鬥

會唔會我就係隻熊貓
練角我就真係幾個ac 就係你撚知我先同你講聲
你係拉茲？我唔記得 我只係記得中路卡莉冇上下支援過
3分鐘爆高地又吹大左既 不過就爆得快 咁其實大家都知咩知 早期爆得快一定係3 4個黎哂一條路 理論上其他隊友唔幫 佢地都應該做到交換其他路
我救左幾次打野你地睇唔睇到？
你又知唔知我岀去送係用生命清兵保高地
唔知我地係咪講緊同一場 如果係既 我都唔覺有自己打得有問題 可能大家睇既野唔到 咁令你唔滿意既下次見到我都唔好同我排

我fd由d打到b1

近3季都係單排60%勝率左右打到A2,A3就冇打落去 今季想上次S

相認

呢個情況中路係要跑線喎，唔覺得一齊食兩線兵/gank到人，中路會蝕咗

同埋得罪講句 我唔覺得中路係可以歸塔清兵
清兵快係基本 快過人地中路去支援先係分水嶺
重有一樣好重要 但係可能好多新手唔知
中路上下支援冇視野既時候 唔好直接經魔龍位過去 由buff嗰度 一個u型咁過 係就係行多左 但係冇咁容易俾人單捉
雖然都係好基本 但我見有好多新手都掂行掂過
唔岩聽既當我9up就得

一齊食到就話姐 問題就係好多送頭超人係會推到啲兵係你吸唔到經濟既情況下清左

繞路好基本啫
如果中路天生清兵比人慢可以多喺兩邊河道蹲人/反蹲

就係太基本冇人講 都仲係好多人就咁行 冇得唔講

A1個時會撞到好多S排守門員
要有心理準備好似打緊B排咁

冇拉茲 sor

自從果次唔會再打中路 拉茲直頭要求返果場個心理暗影

未上過係有條癮想上

但上咗就唔想日日排得咁辛苦

唔知為咩 依家享受遊戲算

想問下一百ping 問題係咪得小數人先有

全部都有架啦

凱薩路對麥克斯可以點打
換血贏唔到

End of faker's dynasty

你用咩先
換唔贏咪唔好換

Ching錯po
想睇jt贏gcs巴哈會唔會同依家lol po一樣

除非有好朋友一齊打
自己打真係好悶，好攰

其實我特登
個個插海牛好似插blank咁

呂布

4前換唔贏
4後硬斬唔贏但拉走吸血就賺

我覺得差好遠
海牛係有做嘢都俾人拉去做戰犯
Blank同faker係抵佢兩個做戰犯

其實麥克斯招大係咪打得斷

唔知，我未試過斷到

凱薩路對住佢好鬼膠著
大家互片又唔太痛
我又有得吸血
通常魔龍凱薩互換路係有乜準則

欲加之罪 何患無辭
不過skt中野真係...
今季都係睇我大龍珠

龍珠
Kingzone個名型啲
認真喇你打pro俾人3 ban就收皮 全場賣笑係抵佢 faker隻azir啲推就係鳩咁嚟
留名等睇MSI ig vs kz

屌你老母單排惡打到,練英既有,廢到仆街既又有,睇番D人資料個個打到上A,但係觀念技術差到仆街,唔撚知佢點打上去

斷到㗎咩
換路一係counter一係爭取發育空間
或者係5人團戰完近嘅去補

同埋識唔少女仔搵男朋友幫手打rank
自身係E/D實力
但係男朋友幫佢打到上A rank
然後問其他fd一齊duo 甚至出去solo做炸彈

想問蝴蝶有可能單排上a嗎

廣告bam

要人保嘅輸出單排上分真係講運

其實我唔係玩左好耐
淨係識用三隻英
蝴蝶 哥德同 特爾..
但射手我好廢

放心唔係你廢
係特爾隻英廢

好撚嬲,已經專登玩莉莉安易D CARRY,連續2場比對面屌打,兵線唔理,又唔補位,凱撒路係咁比人單殺
隻輔助打到A1都唔識遊走企死魔龍路,睇唔透

見你有蘿兒 信我 main佢啦
特爾呢啲垃圾掉埋一二邊啦 邊線射手依家得勇 小丑 堇有用

但唔識用...好難用

通常呢啲垃圾sup肯撚定係代打狗

贊尼打邊線必練 不過要睇佢打開邊條路
你介唔介意講下你有啲咩英

法國自己由s1開始潛意識就好睇唔起main射手嘅人，覺得無論輸出打幾足都好都係應份嘅，贏只係隊友保得好

Ching係咪主中路少打野？

岩岩開始 第一隻英就用胡碟 佢寶石淨係可以買法師
其他英 就有D 求其貫咁 宜家存緊錢買 刀鋒 想試下
之前用左好多錢買龍爪.先發覺 特爾 唔多好用,,

又唔係既，撞個唔少射手打野走位好好
你唔洗下下用技治癒救佢
不過大約七八成用堇打野走位碌地都好撚廢
明明可以碌穿牆打，都要企係後面射空氣

好似斷唔到 只有飛走之前打死佢

以前lol main開vayne表示堇係痴撚線英

Exactly my mind
射手要做既野起碼少戰坦一半

其實有幾個老友有玩既 但實力黎講⋯所以都係單排算

雙射手

D配合幾撚癲
全部人唔殺提米比圖倫開大
金身>朗博大緩>閃走自救

搵位點後排同勾引刺客避招，我覺得走位幾好都唔及保排功勞
所以依家jt打得好我都覺得係其他人功勞大過neil，即使佢係核心

可能第一隻上手打野係納克，一直當射手係atm

陌生的都很匹配

打唔斷
沉默唔知

我自己玩超人唔會食人兵，除非人地去左支援
我自己玩中路最憎人食我兵線

呢個真係睇情況 由其是單排
中路跑線支援緊 而佢返唔切黎食兵 就會幫佢清

單排排到懷疑人生，打野位比人瘋狂反野又冇人支援野區跟住比人屌唔識打野

斷到 睇過啃凸等佢飛飛下用龍馬定邊隻打死咗

飛過程可以扣血

正常梗係唔會「幫」，趕住跑線仲在乎半波兵？

而家成百幾ping點撚玩呀

neil係主call
反野節奏係帶得好
有時膠膠地咁...

我都認同話JT勁唔太係neil功勞
首先neil角色池有問題 除左射手只係得8成功力
JT而家都係靠角色池比天高比海深既羽中去撐BP

第二JT而家既陣容
手執最強邊線翀同winds
中路, 我不嬲都覺得GCS中路無特別勁or廢
補強象神benny 起碼我個人係好欣賞benny
咁既陣容 就算比wesker去打野都會有好表現啦

不過
比賽如果更新左版本, neil射手摩恩兔仔狐狸堇四隻應該可以輕鬆屌打GCS...
到時Neil價值先真係體現

有無鏡向反野呀

冇 啲人企定定係塔位

岩岩有舖5排反野反到對面3:0就投降
全程食哂佢啲藍

jt打野如果仲係米克
benny以前喺ms真係幾晒料
狐狸真心出到場咩？堇靈蒂兔摩恩都夠揀

米克

Benny一直表現都唔差，但上季成隊魚腩無得救，加埋象仔無之前咁勁，佢救唔到局

狐狸唔知呀，不過有可能咁
琳蒂個bug改左之後見人用頹頹地，好似無之前咁癲

玩特耳安娜c 岩岩c2 72場7成勝率 覺得好撚勁喎隻野 但都好睇隊友

狐狸始終後期團戰太糞
出場率應該堇>兔>others

個人排：
堇>兔≥摩恩=琳蒂>狐狸
狐狸後期實在太雞肋

單排打野遇著對面雙排三排，自己中輔又唔識守唔識跟真係好慘
特別係射手打野，輔助唔識開視野唔遊走，自己機動性又唔夠，一死左冇經濟冇輸出

因為單排根本唔應該出射手打野，你冇可能 expect 街外會有人主動 sup 你，幫你開視野

想問下大家蘿兒而家會唔會出冰杖去加返緩速
招被動改完真係差好遠 留人難好多
好想出埋冰杖但係唔知用邊件裝換好

第4件出寒冰 生命最後出

成套係咪
大法球 鞋 聖盾 寒冰 皇冠 生命
但好似好脆好易被蒸發

我會咁出

屌，新個自選一啖砂糖一啖屎。

一邊勁多強勢，另外一邊得甲蟲、漁人睇得上眼。

邊有咁佛心

免費換既三級奧義邊個最有用

依啲分明捆綁式消費